屌你老母二手switch都成3000

想打機姐屌你老母

你班忽然機迷
玩完森林 又咪放係度食塵

今朝求其2000蚊放左部買左一星期嘅新機比人
上星期買左兩部機 差唔多6000蚊 諗住同女朋友wfh一齊玩下
點知前日就分埋手

放唔放機

係咪因為出面無貨翻

我諗要問佢ex

仲3000？3500啦

收皮啦真玩家會唔會今時今日先黎覺醒要買

忽然玩家

三分鐘熱度 真係鍾意打機就唔會而家先買

瘟情過後又咪張部switch擺番落櫃桶

要買都買8888嗰部機，仲有game送

行貨成4000

好撚白痴
出左三年既電子野都要仲貴過原價

我都有部黑色擺左係度 四定五隻game
三千我都覺得可以 漏返幾舊你買隻動物園

等之後執平貨

而家先忽然買switch

認真，你依啲忽然機迷玩Apple arcade 會更好，六個人夾份都係每人每月幾蚊，駁埋個Xbox手掣你部Apple TV 4K即時變咗電視遊戲機，遊戲進度跟返你哋自己iCloud
Apple 真係揾咗好多以前整開正常一次性收費高質game 既developer 嚟整game ，幾有心去做
好過你忽然貴價買switch 益炒狗啦

想玩動森
apple乜鬼野arcade

支那版o5ok??

支那版淨係玩到支那版既遊戲 你諗你喇

真？

戇鳩先買支那版

一月買左黎玩薩爾達
而家等緊P5R黎溝女

真玩家嘅話，薩爾達已經係買switch最好理由

可以放？